一人 N 個普通香港人生存嘅意義

你講，我一路揼爛 code 一路反駁

冇

None

null;

NULL

等緊一個幫我init 0嘅人

好快窮後代會成為劣質基因嘅唯一遺傳者

false

冇人會咁做，你仲好有生產「價值」

我仲未死

社會只容許平民有選擇生育嘅權利
社會唔容許平民有選擇死亡嘅權利

自己寫個 function init 啦

何謂普遍香港人

餓你唔死，但又發唔到達，日日逼狗鐵，日日行屍走肉咁打份冇意義嘅工

普通香港人講咩生存意義? 你只係有勞動力既狗奴咋
香港人賤都賤過人

我都覺

努力工作向上爬離 普通香港人呢個身份

點爬，可以做嘅都試梗，真係唔係咁易

資源距離太遠

搵到Mrs. right, 同佢玩盡世界上所有嘢

供樓

今朝早知 hold 耐啲張 short put

咁普通香港人嘅生存意義 咪就係應該要去思考同尋找屬於自己 自己可以為之奉獻一生嘅意義

如果你搵到一樣嘢係一定做到，咁你人生已經冇意義，你只係等待佢來臨

自己努力去搵先係個生存目標

搵唔到，亦冇條件，係咪應該死

就算有都冇資源去做，時間要賣俾人換錢生存

咁樣諗就啱咖啦，你唔配有依啲機會

賺少咗幾千